實時夢境 適合發夢唔用力嘅您

Google 嘅 My map (我的地圖）
手機或者電腦都做到 用法係加標記同畫線條 就可以同人分享你發夢嘅即時資訊

夢境例子一：

只要分享共用連結 就可以無私分享 同其他Google雲端文件一樣 可以分享權限 同其他使用者共建夢境 如下：

你嘅觀眾視覺 如下：
手機版

電腦版

重要!!! 手機觀眾使用時建議請刪除Google Drive app 因為入連結時會自動開Google Drive app 然後逼你用地圖app開 地圖app冇F5 冇得刷新(Im iPhone user)

簡單嘅分享嚟到呢度 最後補充返 實時夢境並非‘實時’ 本人測試過 實時夢境經過修改後 觀眾F5大約過1分鐘多少少先同步到 個人認為接受到